散水

九龍塘唔好搞，走啦，除裝備，好多地鐵站都有狗接，萬事小心